天跌落黎，眼耳口鼻邊個走得甩？

係鼻，因為佢有鼻毛
鼻毛可避

哇屌你老母真係好好笑

真係多撚謝你

閱

唉.. 搞乜撚..

如何

你出題呀 咁叻

衰咗仲咁撚串?

其實好好笑

你話邊個會走唔甩
之後答案係鼻
因為 鼻無可避 好似合理d
4/10 下次努力

鼻毛走得甩
唔代表鼻走得甩喎
0/10